係維園年宵 你叫我做

搵個靚女影相

大叫自己連登 user id

除褲企上枱大叫 賣大包呀喂！

搵檔女問佢賣唔賣佢隻豬

del咗連登個app 退出連登

歷史重演

揾左好耐先揾到廁所

冇咩職員係現場
太迫好難合照

迫到呢…

俾張現場嘅相啦

其實逼到咁 冇乜野可以做到

拍片大嗌我係黃初平有冇連登仔

見到個中學(同級)同學

打飛木戈

?

打飛機

去花檔買棵桃花

帶咗幾多錢?